至憎d 人做得一兩年已經扮曬老屎忽

屌你老母仲要當自己判官
你真係老屎忽我都服d 呀

依種人上咗位真係不得了

勁啦依家你變老屎忽啦